冇人講？將軍澳放咗催淚彈！

又係堆狗臨走前放

放咗兩粒
現時狗已上晒車

source?

發生咩事???

有狗咩?

冇圖無片？

［黃色新聞圈］香港人 肯 撐 良 心 傳 媒 未，肯唔好扼殺佢地未

Facebook search 滅火筒有live

回顧片嚟 你係咪On9

發生咩事

吓

？？
今日有咩行動？

屌對唔住
唔好推

#剪片中 08 FEB 2020
得閒可以入嚟同我一齊回顧 將軍澳尚德黑夜。

tg 冇人講野

推
死黑驚

唯有幫手拉

發放假消息

原來係回顧片
對唔住大家

回顧黎

幫你拉

唔好再推

係咪當手足condom
咁大件事無人講

Sor啱啱一開fb見到太心急

幫你拉2

冇事 自己爬文

推

如果12點前呢個post推唔到上熱門 我宣布場運動已死

政府俾佢地多2543個伙計和OT錢
佢地即送催激彈俾市民

推呀

此post完

衝出黎柒

推左先

回顧片，唔好推

推乜撚

推
死黑驚加完人工又出黎

係我柒咗
係回顧片嚟，唔好推

推 手足小心

真係好撚柒......

推
咁大件事係人講

師兄柒到

咪撚再推

拉

好撚on9

咁可唔可以幫我不推文

on9仔屌你老母

係回顧嚟㗎巴打，我心急放咗流料啊，唔好推啦

你係咪搏block? FC吓先啦 畀你嚇撚死

on9

推推

黑驚死全家

fine, 當remind

手足 放鬆下 我都試過回帶當突發

對唔住，太心急，比次機會
大家唔好推，係我錯

傻仔

qt

屌你係咪on9嫁

唔好咁，黑警不嬲亂放tg
錯既係黑警，你只係柒，無做錯

低能仔

狼來了

On9仔

笑到我 咳到好似中咗武肺咁 😂

推推

黑驚死全家

有咩好笑

拉

黑驚死全家

on99...

屌你老母 笑死我

推推

黑驚死全家

做咩無人講！

拉拉

黑驚死全家

推推

黑驚死全家

做咩無人講

證明連登幾多鍵戰
唔係現場/附近都可以100%鳩up

拉呀

推夠未呀ching

Jm9

樓主

傻鳩樓主放fake news

推推

黑驚死全家

做咩無人講
推唔郁

屌你老母
2020全球最戇鳩唔係你係邊個

真係jm9，我地一路拉佢一路推

屌 拉

有無人去睇下

樓主特登放fakes news，引蛇出洞？

2230 #尚德 巴士總站外有10防暴 有人被搜身

PUSH

屌 推依個

屌佢老母，佢同樓主推post條友好鬼

咁應該拉定推

起底又唔似五毛，你做乜鳩

激動左 sor

推條毛on9

仆你個街，唔通係預言post

咁推唔推

我屌曬你哋老母咁大件事都冇人推
應承我 唔可以當手足係condom
入嚟同我推十次
三分鐘 我要呢個post 上熱門

搵人刪POST啦！！！

咁夜 呢個時間推班人出去都係送頭
集唔到人的

樓主亂嚇下

推你老母？

Wt happen

黑人問號？

你打多左 好假扮晒野係到推Fake news

屌分分鐘有d睇完post就好嬲衝出去
mon po狗睇到又覺得有機會釣到魚
樓主呢次靠害

咁撚耐都仲未撚識fc
真係屌你老尾
推比多人屌柒你

都唔會突然叫到成班狗啦
擺明班狗諗住831前夕 祭壇會有事掛

回帶西

831祭壇都應該唔係tko啦

班狗上晒停車場拎制高點 又無啦啦有個咁既Post
一個鐘前又無啦啦有防暴狗係尚德（祭壇）
又咁岩有五毛係到喪推 成件事巧合都你唔信

樓主搞到pshk記者又要ot開live

屌你咪撚on9啦

得你講？

Blocked

#173 推你老母？

仲推個啲係咪弱智？